矛盾只因深愛著 你知嗎

痛定思痛 未來 算吧
回頭看最初多快樂 記得嗎
竟會沒決心成家

小妹忍唔住了
聖誕前同佢講左分手。。。。。。。

當你遲遲未改變 就讓我改變吧
這個決定多可怕

我的離開也是愛

瘋狂聽緊

分啦diulay

come

落魄的淚如雨下 別軟化
天會同情我嗎 只好逼我瀟灑 明白嗎

想分手有千萬個理由, 想堅持只需一個

不可以沉下去 總可以迷下去

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

唔撚知呀！

唔好同我分手

你ex ：以前見到其他女人後悔飛左個男朋友，我就會係到諗我個ex會唔會變得上進左，成熟左呢？後來我發現我個ex仲係咁幼稚，開埋晒d咩野「矛盾只因深愛著」、「無謂再關心你」、「聖誕組團」既垃圾post，於是我就放心同我宜家個男朋友瘋狂扑野了。

我有一個一齊好錫自己既男朋友 成日噓寒問暖 好關心我 嘜都以我為先
例如去街多數會帶多件外套 怕我凍親 成日買禮物送比我 好多時都會就我
但佢唔係會完全縱我戈種 係會發下脾氣 呷下醋咁
佢絕對係一等一既好男友 又專一 又錫我 唔會同異性有太多接觸因為唔想我誤會同唔開心
有一樣野就係太霸道 有時係放LUNCH同男同事食飯會呷醋
所以我好多時都自己食...個人有時變到好孤僻 唔敢同男仔有太多接觸
(但我本來係比較多男仔朋友戈類女仔 我慢慢為左佢而改變自己)
因為大家都忙 我同佢基本上一星期只係見得一兩日
初初覺得好似唔知去咩地方咁 我竟然會覺得尷尬
我好驚會之後都會咁

最近 我識咗一個男仔 對佢有好感
因為佢好陽光 好charm 好吸引
但性格就好大細路 唔識氹女仔
但同佢相處好舒服 同埋佢係公司我會成日同佢對望
我會覺得有d開心 同埋同佢越來越多野傾 變左成日會傾得好埋

我知道我放棄我依家個男朋友 我將來一定會後悔 因為佢絕對係一個合適既老公對象
但係我唔知應該點做 有朋友同我曾經講過 感情唔係單方面 對方對你好就可以維繫
我知道同個男仔一齊唔會有好結果 因為我需要安全感 佢就比唔到我而且佢真係好小朋友
加上知道如果同佢一齊將來條路一定唔好行

多謝大家睇到去呢到
預左比人鬧 但亦想聽大家意見

笑你老母比狗屌

臭雞

浮雲哥？

比女飛左，原因係我愛佢多d

ching 愛情真係一場心理戰 邊個愛多d邊個就先輸

mk gay佬

想問你幾多歲

話說，我聖誕前女朋友同我講分手
我哋已經5年了
認真講，我人生最痛最痛嘅一次就係今天
有段時間，無論係理性、感情同身體，我都全面崩潰咗
原因係點我唔想再多講
但我知道搞到今時今日咁我係要負上好大好大責任
因為我表達愛呢種感情一啲都做得唔好
又一直唔嗲唔吊，又無好肯定咁同佢承諾將來
所以我一直好懊惱、好內疚

我以前可能唔覺得無咗佢唔會好大件事
但到佢今次真係好認真好認真咁講分手
我喺喊爆前用盡所有理性去思考
我知道我真係真係好愛佢，我願意同佢結婚，願意執子之手與子皆老
可惜佢好決絕，而我都唔想再猜測當中嘅原因，所以只好自己抑鬱

感情係雙方面嘅事，但放棄一段感情可以簡單到一個人一個決定
但如果你對佢仲有感覺，那怕只係淨番千萬分之一嘅愛
而你又知佢真係仲愛你（係愛！唔係不捨同習慣）
反正你講到會遺憾，我覺得你可以俾佢一次好真嘅分手體會
等大家雙方都有足夠冷靜後再出嚟傾可能係最後一次嘅最後一次
因為唔經過呢種刻骨銘心嘅痛，有時人真係唔知自己最深最深嘅想法

感情會變淡係一件好正常不過嘅事
唔好淡咗無新鮮感後自己一個人糾結應唔應該放棄
因為你今日做嘅可能只係掙扎
但佢換嚟嘅可能係日後嘅重創
雖然愛無分對錯無話公唔公平
但如果你連俾佢知俾佢改嘅機會都唔俾
佢永遠無辦法做到你心目中所想嘅人
愛情係靠經營，唔係靠運氣

雖然痛過就會成長，而且人人都會話咁係一個遺憾美
但你知道唔遺憾嘅美嗎?
你唔會知，因為你親扼殺咗，同時你只選擇相信千編一律嘅遺憾美

可能我喺基於我自己依家嘅傷痛打出一番咁嘅說話
但「將來一定會後悔」呢番說話係出自你口
唔係話下段感情唔會更好所以只放眼現在
而係作為愛情嘅共同投資者
大家都有義務同責任共同咁盡最大嘅努力去維繫好呢段感情
太多太多唔識講啦
我再講恐怕都會忍唔住喊

ANYWAY
百世修來同船渡，千世修來共枕眠
人的一生會遇見2920萬人，兩人相愛的概率是0.000049
你知道要突破幾多重障礙，跨越幾多不可能先可以行埋一齊

所以好好珍惜吧
後悔並唔應該係一選擇

38

巴打 感同身受 對方永遠唔會明白 亦都無機會明白 佢哋會覺得 如果你真係好愛我嘅 一開始/之前就唔會咁

但樓主 你真係深愛咩 我覺得深愛一個人係唔會對到其他人有好感 個好感仲要大到令你考慮分手

雖然樓主假膠 不過上面篇野好高質
遲d借黎開post ok?

收錢

我嗰篇？
隨便用
希望可以幫改一下錯字同打少咗嘅字
其實仲有好多好多想講

認真
我知有啲位我真係好賤好仆街
我都知依家講乜都已經太遲
但針唔吉到肉真係唔知痛

可惜
當我知痛時
嗰陣已經執行咗死刑了

覺得巴打係同路人 想睇你再分享多啲

yes

屌你老母

我知世界無如果
但如果俾我再揀一次
不過結局都係會同樣
我都係會揀同佢一齊
我寧願挑戰命運接受一次又一次嘅椎心之痛
都唔想內疚同痛恨自己一世

btw
雖然我講到好似我受害咁
但我想同大家講明
我做得差先係問題嘅重點
所以我怪唔得人

我真係同你完全一樣

巴打你係點
可否分享下？

點解男仔要做得差先黎後悔 唔可以一開始做好佢
到底係幾差 個女仔先會變到完全死心 少少機會都唔肯俾

要擁有必先懂失去

淫叫只因抽插著 你知嗎

我明白
所以我只可以喺度叫春
喺度自怨自艾
喺度FF

但其實
當我意識到當中可能有危機時
我喺有嘗試做過嘢
只係無諗到
感情已經到末期
要死嗰一刻先知係乜癌

我知感情無話公唔公平
但
我喺佢自我掙扎期間真係無被告知任何事
我想做好想承諾都無可能

我知道
佢當日承受嘅痛可能都唔會比我今日少
可能更多
所以我無資格講佢乜嘢
我只可以講我自己

無一個好好嘅溝通俾男仔知道做錯嘅事同要點做先為之好 因為通常都未必係偷食果啲大事 而係唔同小事積埋積埋 男仔通常比較無咁著重

Ex好愛我對我好好 但佢有不滿通常用發脾氣嘅方式發達出嚟 自己性格有啲固執會堅持己見唔識企喺對方立場諗點解佢會咁話我而無認到錯 果時覺得佢成日批評 好難頂 加上毒撚性格唔識表達愛 慢慢佢就覺得我唔愛佢唔珍惜佢 覺得得佢一個付出好攰要分手 當然醒覺到其實自己有好多嘢做得唔夠好佢先會愈嚟愈無理取鬧 個心好愛佢但無成日表現出嚟 依家只有遺憾同內疚 分手兩個幾月無一晚可以一覺瞓天光

女友性格有啲似
我都係唔太識表達愛
因為自覺無乜家庭溫暖
又試過差啲死喺屋企人手上……

其實女友一直好愛我
我都知
只係我真係唔識同佢講

自己係半個單親家庭長大 有咗女朋友好自然咁好依賴當自己最軟弱果面都展現曬出嚟 但女仔都係鍾意硬淨啲可以照顧得佢好好嘅真男人

明明開始追同初期都識氹 但慢慢慣咗一齊就失去咗個技能咁

係
耐咗好多嘢都太take for granted
太老定了……

唔知阿

好希望你呢篇野佢可以睇到

我地咁難先遇到 經歷咁多野先一齊
我知我有好多野都做得唔好
我好後悔
自責內疚真係比失去更難受

我知因為咁 所以到最後令你好討厭我先分開
所以你對我地呢段情毫無留戀
我連講一句對唔住 同多謝你 都黎唔切
你就block左我了